立法會廣場的國旗早上一度被倒掛

立法會廣場的國旗早上一度被倒掛，秘書處發現後糾正，並就事件鄭重致歉。秘書處表示，立法會廣場每天早上8時都會進行升旗儀式，秘書處今早知道國旗倒掛後，已在9時54分糾正。 秘書處表示，正深入調查事件，會按照內部人事管理機制嚴肅跟進，亦已檢視及改善升旗程序，確保同類事情不再發生。

係咪國安署接手案件?

升旗手前線好黃